趁住連假，試下麥徑全走

依家去到西灣山，見到我可以打個招呼👋🏿

留名打氣

巴打，就來天黑啦，注意安全

我同你一齊行丫

加油

咁夜先走?

預幾耐?

巴打帶左咩裝備

北潭凹訓一晚？

666666666666666

D雲岩岩遮唔到蚺蛇尖

有頭燈，會連續行

行緊啦

十幾廿粒鐘喎要

3點起步

40個鐘

雙杖2l水，energy bar，頭燈

唔訓，可能恰下

勁揪lm
我半年前試過full gear去行
gear太重體力不支中途退左

加油，影多啲相上黎

勁！不過，天黑注意安全！

我地都係膽粗粗，希望完成

唔洗訓教？

跪拜
我都想join
巴打加油

到30

當毅行咁玩

點解行住山仲可以有時間上連登

齋諗都覺得驚，連續行100km

有冇每個都影？

咁都有休息時間
依家放飯

癲，加油

諗就驚
做就唔覺

會影足

支持，好在你3點先出發，第一日特別多行山新手撚

我依啲廢jer行多兩步就腳軟 留名睇巴行完

加油巴打
想知你如何補給

今日係超多人

行原路定毅行路線？

有朋友係城門水塘補給

成條麥徑啦

三四五段捱完就可以舒服

過到馬鞍山就無事

kweilo留名

食飽再出發

留名
支持

G持

LM

屌！點解唔食粟米魚呀，等我睇吓都好嘛

山徑係咪仲係多人？

我晏入山，大部人已經等車走

肉片都好啦，呢餐最好

前毅行撚留名

btw 毅行路線都改左幾次

加油巴打, 我當年full gear 分4日3夜行
行完第二日訓左響床到成日

邊到補給? 咁好餸既?

最後果段都唔易, 雖然係平既石屎路, 但係經過咁多個鐘頭, 每步都痛到仆街

西灣

掙扎

巴打好犀利
小心安全！！

好憎個D萬里石屎路

巴打加油，爭扎

注意安全

7個鐘

留名

仲有33個鐘

可以陪你走全程 有冇locate 我追你

通宵行？
小心牙

去到公廁，買返支檸茶爽下

點整

冇野既

巴打加油！
行到邊呀而家？

lm

夜晚訓邊

張相係二段尾個公廁
夜晚行三四段咁癲

唔諗住訓？

係呀

唔訓

唔訓呀巴打

開始緊3段

會露營？

第3段最辛苦

巴打自己一個行？咁黑又夜，小心蛇同野豬，仲有馬騮

我可能會chur快你少少pacing😂😂 我逆走揾你啦 陪你到城水我可能就走 聽日約左人出獨木舟 我拎糖水比你 得能量棒你會思考人生

有幾個，放心

冇啦，照去

唔訓行到後段石屎路會有幻覺

蜘蛛手䄂為記

靠意志力啦

樓主就正啦，有糖水食

一齊黎😎

Push

留名 手袖+糖水相

睇依個post睇到好開心
開行山post有糖水食

樓主記得補給食多嘢

巴打 強烈建議你去到沙田拗道獅子亭外面就補給 你地幾個人行路的話 身上既野食未必捱到去城門水塘